有冇00後巴絲入嚟吹下水呀

見全部都9x巴絲
係冇00後

升中一了

小學雞學人上連登

00後巴絲未放學？

放學了 一陣返去做功課

01絲打留名

認真呢 00絲lm

絲打今年中幾

中四

放學了 準備食屎

Hihi我都係

me中五了

就快12啦我

點解呀

霎眼17歲

讀咩科呀nben絲

中史

我都係
好多野要記呀

點解有負評

D人覺00後小學雞掛
我中六啦 仲細咩

17歲啦都 仲小咩學雞

系

升中四

hi師弟